想知有冇人試過係補習社食女

如題

冇 食開miss

有冇故仔聽

有
之前補通識特登揼支筆落地下，條女坐我前面，佢幫我執返，佢烏低落去果陣仲撼親個頭，我哋兩個笑得好開心，阿Sir仲以為我哋有嘢，之後就有開始contact

利申：而家做咗我條女

性格唔係閪到仆街咩

咁正羨慕死我了

新的

之前試過問嘢攞到Miss 電話 跟住返到去見到佢又上開TG 見到佢有入啲酒店雞群 跟住返到補習社問係咪佢嚟 跟住佢好驚叫我唔好同人講 個晚我哋就上左酒店
而家做緊嗰我隻私家雞

唔好信囉

你係咪都有故仔 講嚟聽吓

你應該改名做拜登

想知第一句講咩好

我今晚想屌你

屌你 認真問你
你竟然鳩答
你傷透了我的心

玩膠玩到自認犯法
真係得返連登仔咁戇鳩

反政府係得極權國家先會變返犯法，但係搞小朋友係全世界都犯法，講到犯罪反國安法嗰班邊夠你嚟呀？